東方: 至少40名泛民將被控顛覆國家政權罪 明日上庭

警方早前拘捕香港大學法律系前副教授戴耀廷、前議員楊岳橋、梁國雄及林卓廷等共55人，指他們有份發起或參與民主派「35+」初選，涉嫌違反《港區國安法》的顛覆國家政權罪，除在獄中的前香港眾志秘書長黃之鋒及人民力量副主席譚得志外，其餘本被安排於4月到警署報到，但各人日前被通知須提早於今日(28日)到全港各區多個警署報到。消息指，至少40名泛民將被控顛覆國家政權罪，明日上庭。

去年7月，泛民主派舉行「35+」初選，涉因干擾立法會選舉不符《港區國安法》規定，55人今年1月被捕，包括牽頭發起民主派初選的戴耀廷、前議員區諾軒、民主動力召集人兼東區區議會副主席趙家賢、有份參與協調初選的民主動力副召集人的西貢區議會主席鍾錦麟、民主動力司庫關尚義（John Clancey）以及有份推動初選「三投三不投」運動的發起人，網名「李伯盧」的吳政亨。

自《港區國安法》去年6月30日生效至今，共97人被捕，至今有8%即8人遭檢控。其餘涉違此法而被捕的89人，包括上述參與民主派初選人士，仍未被落案。

懷念緊藍屍

唔得閒理🙏

自己長大嘅地方俾人鵲巢鳩佔
幾多人俾人打到半死 告暴動 國安濫捕
仲有幾多人離開家園被逼流亡海外

然後一班死左膠: 吳孟達係集體回憶

屌你老母臭閪
國仇家恨都可以咁容易忘記
去幫一個為錢鳩衝去支持極權嘅敵人

呢班咁嘅人無資格再叫自己係手足

推

藍屍帶來童年回憶

721

支那到底幾時滅亡

China Joe: I am watching.

布林肯一定要出手 唔係肯定畀槍GOP

唔知講咩好

聞煮黨太阻膠化

我反而估英國會落sanction
呢單太離譜

口講左

兩個一齊加EU

就算Sanction唔會有好大影響

班人都預咗

EU就難講 佢個機制太大 動作太慢
英國應該呢幾日會落手

成班都撚樣黎。
呢啲就唔關注，死個人就喺度推足十鳩幾廿版。屌你老母

無辦法
除咗個人制裁現階段冇其他嘢可以做
BNO又開埋啦

班死左膠可能有而為之呢

屌你老母

deadbody 都有份

都有可能
李私煙個陣唔出聲係因為知100個人入面100個都會屌柒佢地
吳孟達就估應該至少3-5成會幫口先出聲
姐係班撚樣係選擇性大愛

真

岩 2019講緊ga良知都無哂 仲有好多人比害，制度破壞完全無左回事

😪我地唔可以代到佢地受 但只有堅持
先可以令一切變得有價值

左膠一有少少機會就會突個龜頭出嚟

真係要往死裏打

支登上任
唔會再睇到美國制裁支那

班左膠「消失」只係因為19年之後引導輿論能力收皮先潛水
佢地由頭到尾都潛伏緊等時機出返黎
何式凝條臭閪最近都上返水

成個連登懷念緊藍屍

真

不嬲覺得左膠等於共產黨

所以左膠一定要往死裏打 唔可以畀佢有突個龜頭出嚟嘅機會

手足 對唔住 救你唔到
你哋安心上路啦

何式凝條仆街帶幾十條友送頭
屌

無吳孟達呢單你又可以話，『一班死左膠仲係度關注40名泛民將被控顛覆國家政權罪 ，而家坐緊暴動罪既手足你地個個都忘記，泛民為香港做過咩，成班都撚樣黎，呢啲就唔關注。』 上兒登勿認真，香港靠你地班垃圾連衛兵真係死得，周圍挑火頭，其他人講句RIP就算啦咁都唔得，你老豆老母夠係中國人，你唔殺左佢地。

廢老總統上台

西方陣營睇個款最多都係sanction下同開放移民，唔會好似trump咁用啲強硬手段

係76位
仲要有傳佢地就係第一批入新屋嶺

推下正經post

你老豆老母就中國人
企開啲啦屌你老母

依家又至少40

冇錯 還掂口頭屌班賤種都比佢哋屌「同共產黨有咩分別」

PUSH

三叔rip

呢班真係棟樑黎，其實可以點做

中國拜登準備緊
就快硬

求英美不如求瑞士凍結瑞士銀行內幾萬億資金。

2019講緊既良知漸漸冇晒

所以我咪無你呢個廢物咁偏激囉，講完套價值自己咪一樣做唔撚到，你咪係到扮野啦，根本就係到享受辣火頭。

屌美國仲唔做嘢

短線嚟講比香港人緊要啲
等要走嘅走晒先真正落重米係最理想

屌你老母港共

又sanction
人地港共強國當呢招食生菜啦

有排啦依家仲係國運上升期，應該會取代美國後，做世界一哥150年後左右先會開始滅亡

泛民被捕 你既反應就係借機抽其他人水

我地淨係希望 香港人唔好忘記 有班 手足為佢地付出過 唔好當人地condom

選舉嬴就係顛覆政權

Condom係膠做 佢哋由肉做

講得好

衰過真藍C
真藍無論乜柒事發生都知自己位置

起下底 五毛狗黎

【47人被落案起訴】

【眾新聞】52名參與初選的民主派人士要求今日提前報到。據了解，其中47人將被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，不准保釋，須通宵扣留至明早9時半於西九龍裁判法院上庭。

除關尚義、李芝融、安德里、鄺俊宇、劉凱文、李國麟、袁偉傑、涂謹申外，其餘人士均被落案起訴。（原文 ()）

#20210228新聞 #港區國安法

係香港都有機會俾人告呢條罪 早四五年真係無諗過

Twitter :

一定坐硬成班搞屎棍又唔移民

呢條link不斷更新：

反清復明都復咗二百幾就嚟三百年先復到，仲要一開頭啲搞手個個轉曬做黑社會，而家咁強大留返三四百年後再講

左派共黨未回歸前就已經係香港留種
香港人想政變 卧薪嘗膽下先

睇cheap 港台澳黑社會條片 應該明

香港人要贏就要成為有影響力既慨念 有影響力既社群